大家一定要睇林奠記者會英文新聞稿

今次新聞處班新聞狗官會點樣用英文寫逃犯條例壽終正寢

你地班AIO/IO/SIO/PIO/CIO唔好諗住照copy
“The bill is dead”就算數呀

係withdrawn 呀